我真係唔明點解你地仲可以好開心咁笑港豬

我真係好sad

做咩咁sad

香港玩完了…我的家…

大灣區才是你的家

笑唔出

多數走唔到又絕望開始痴痴地線就會噉

因為一早已絕望